［推到完場］燦爛的外母

家燕媽媽

靚湯

第一次做女一

邊個搵我

薛家燕點會第一次做女一

硬係好有粗口感覺

好想睇家燕媽媽啲誇張反應

主題曲

佢應該講靚湯

套野個劇名已經講明左邊個係女一啦

係咪倉底貨黎 未睇

此劇與2011年劇集《潛行狙擊》成為無綫電視史上由拍攝完畢至劇集首播的相隔時間最短的劇集（前後只差一個月）。

你就倉底

我唔係青雞面

首主題曲好娘

好難聽

愛回家

浸膠味

佳大歡喜咩

家燕老母親自唱主題曲

開頭我以為聽緊泰文

好耐冇睇家燕姐

家燕老母死撚開啦

十字步

洞蜜園開舖啦

膠到無輪

林嘉華

第一日返工咩，要由頭教過

屌家燕老母渣密斗

家燕姐食神look

神之馬壯

早輪先睇新聞話林嘉華拍緊套劇
點知咁快就播

型

家燕姐

點解要戴con咁姣

依套野膠膠地

又有馬壯靚湯家燕姐表哥 支持下

屌 原來卒仔黎

個大陸妹咩名 好撚正

大王

炒昆哥

屌 唔撚想睇我bb 咀老餅 熄電視

把聲好撚煩

屌

成班愛回家啲人

嘩

全hk係咪得john ma做到咁賤

臭g

條女乜水 個胸好大

Y
謝天華 賤man

有冇人cap圖

123

條女好撚正

屌 玩到咁大 遲啲點做外母

唔好強姦我

馬壯正d

快啲cap句唔好強姦我啦

cap 圖啦 唔好強姦我

老強家燕

乜撚野事

條女係123

有冇cap 圖

唔好強姦我？？？？

我想像起hktv

又有新潛力圖用

大天二唔知去左邊了

豆漿劇（肥皂劇）

都係鮑姐正啲

乜野123

Sick ball

稀巴爛的外母

好正 好想屌

即係乜水

甄穎珊，假波

上面咁重口味做乜9

家燕姐好玩啲

喔 原來係人造人123

原來係Freeze

甄詠珊

真係唔認得

觀月華風

D樓斜曬

john ma真係好賤

有冇男臣咁膠
有可以一看

馬壯思思
一定會追哂

呢張正

溝個姪條女

死咗老婆都唔比人揾過件

仲要係人地老公

瓊姐

king 姐

求瓊姐平安圖

j 住家燕姐先

又有褸小姐

唔係有靚湯真係唔會睇

thx 送比瓊姐

把聲嘈撚到煩撚到西咁

思思條仔好似係啊飛喎

間條衫係咪亞視女
好人妻feel

King jer

有邪花

袁潔儀

仆街

波波好慘

肯德基咖啡

我D奶

瓊姐好口賤

套野好痴線

去咗無線做臨記，真慘

假嫁啲奶

黃豆
和記

笑點係邊???

似足d煩膠廢老

啜返出黎

咁搞法點留係到做

波波

成班都係廢老

真係好似睇緊皆大歡喜

接手應該即刻賣撚左佢

又係家燕姐同舅母

刷鞋狗

諗起條撚屌除𡃁仔褲

屌，又幾撚好睇

又做刷鞋仔

賣點暫時有
1. 家燕神級演技
2. 神之馬莊
3. king姐圖
4. 靚湯
5. 表哥錫青雞面

粉紅衫

安德尊條女咩名

馬壯阿嫂隔左幾多年無係黃金時段啲正劇度演出

馬壯

插爛的外母
聽到都吸引

做乜撚野

用鞋飲酒

真係除

想飲

收皮

大王on9

條仔好正

無左馬壯 佢間公司

除開有po 癮

識嘢

兵post專用

馬壯好型

戴乜鬼color con

李天縱

用鞋飲點叫罰

俾三皮

有女唔玩玩仔 成班死gay佬

咪係
成班弱智

咪係

靚湯仲未出

真係波波

亮叔

竇彰

有直播喎 不了

做咩係咁食魚肉腸

原來穿越左過黎

穿越左過黎整豆腐

屌過左數都唔比架車人

來了

湯湯

出了

出現了

表哥

馬蹄露推佢出去啦

嗚呀cc

靚湯同表哥一次過出

靚湯同表哥點揀好

好想雙飛佢地

起雙飛真係頂唔順

What not both

鬥慘

呢啲劇情真係柒到唔敢睇

靚湯高下立見

靚湯靚好多

西瓜

食乜撚西瓜

靚湯真係好撚正

高空擲物

冇波

唔結婚就有男友等於冇dllm

成班花生友

下面有人就正

我對西瓜

點解要借西瓜

靚湯冇得輸

我個西瓜呢

靚湯正呀

差人哥哥

馬壯同表哥

四葉草

表哥同馬壯

冇波

好撚大波都話冇波

馬壯起雙飛

靚湯有波

有靚湯緊係唔要表哥

仲有人記得

咁大塊鏡睇住後面

家燕老母呢？

結局馬壯炒車死

馬壯食完表完再食靚湯！ 點解次次佢都可食咁多女！

原來已經30歲

靚湯靚到

真人都係

咁表哥都起雙飛？

靚湯唔靚架 係靠化妝化對眼出黎

為左靚湯先睇

公平咩

人地係神

回錯左 係我起雙飛再屌埋馬壯

表哥~

日本發展 立花

表哥on99

真係

表哥咁既

垃圾港女

港女黎既

非keep不可

垃圾拜金女

好想一巴車埋去

你直播除衫囉

雖然而家d女唔收錢都會...

遲啲立花俾人強奸

同930既表哥唔同

好大反差 我接受唔到

飛plz

抵你比青雞面錫

架lift咁耐

係咪困lift

飛啦

點解啲衝突做到咁撚離地 tvb 真係

係佢鍚青雞面

靚湯好努力

表哥垃撚圾
撚馬提露都唔揀佢

兩條女都高質

湯洛雯好似台劇d on9少女

靚湯真係唔似30歲

好慘

佢只係想要部扭強機

思思

你真識食

假嫁d奶

the one d lift原來咁耐

夾出黎姐

咁快想溝第二條女

佢兩個一定有啲野

應該細個啲朋友

common friend

湯洛雯終於擔正

中出佢啦馬壯

會比黎諾懿老豆揸波

d女送上門
果然係神

青梅竹馬

飛隻老雞啦

食兩家

部機冇啦 部機冇啦

第二咋
有家燕係到

表哥番轉頭見到咁fd眼冤

我啲強啊

湯洛雯: 我d蛋呀

真係好似台劇啲女

夾到透唔到氣啦

睇就緊係睇真相圖
平既可以夾到大波
但大波既好難壓到咁平

邊條女著依d會無波?

魚肉腸的故事

神都係人

肥仔係咪講粗口

細路飛腸個樣好正

壯壯

但係佢做ｄ人做唔到ｏ既野所以佢係神

好想屌

係好似

戀愛了

有無人覺得靚湯正過姚子妮?

細細個就野戰

好正

靚湯好gfable

露營，人細鬼大

一個老婆，一個sp

表哥930正過830

鳩毛

細個就野外露出

咁細個就破處

咁快就放低ex

靚湯樣加表哥body

套劇叫燦爛的外母
佢兩個應該好快結婚

依頭分手,轉頭就溝新女

神之馬壯

太港女

打鬥好似好過男臣

唔好強奸我

馬壯睇通
所以唔結

？？？？？

神

屌你老母，你個侄條女都溝，因住比天收呀

講故台開po

靚湯真係好靚

連續兩套830都玩鳩路線

港男偶像

唱到皆大歡喜

咪就係
雖然馬子仁都係個仆街

成個李私煙

大海無量

表哥係咪著返胡定欣套衫

靚湯個髮型好靚

屌 林嘉華唔好咁快出啦

屌首歌好皆大歡喜feel

皆大歡喜系列

林嘉華又會拍埋D鳩劇
好心佢做D大佬,黑社會角色算啦

馬子仁係咪仲同靚湯一齊緊?

家燕姐星期日同埋登台唔夠歌呀

兩個都靚
但靚湯拍埋表哥度突顯佢頭大嘅缺點

有靚湯係度 成個螢幕好靚

係

套劇有皆大歡喜班底

配埋百搭舞十字步

表哥好似樣衰左

pan刀拿

馬子仁就爽啦

因為港女得濟 去睇9:30先

睇埋傢俬

揀靚床

好想比佢西面

唔係追緊
做緊兵仔咋咩

反而覺得個look同妝都好靚喎 可能係角色問題所以唔討好

好靚仔

係啦

兩個都黑晒面喎

Bb

劇情又係離地...冇啦啦咁都會撞到
其實表哥都幾慘...又要比靚湯騎住...仲要同青雞面一齊

調轉點睇？

靚湯唔著三點式係無事
一著就出事

唔想睇亞視鵬 熄電視

SM

大面BELLA

成套劇即刻好睇左

cap張靚女d得唔得

馬子仁值得搵更好

榮德

依家個個都叫姚子羚做表哥
已經冇咩人再叫佢立花

老喇

#194

#300

屌你大塊田黎既喂

靚湯西面都好正。

個2打6

3寶

靚湯好撚尾機呀屌

kay

林嘉華 唔想咁早見到佢喎

青雞面

一開場就見到家燕媽媽，有點反胃。

青雞面真係幾型下

佢就係見首

青雞面做呢d 9角色又幾正

屌你連依套都睇

硬係覺得佢係final boss

又final boss

磁通量嘅改變

9upper撚家燕姐

我兼職係影評人

後面個看更郁都唔郁

屌你係到9up

動物傳心師

jm條pk

我唔想見到青雞面呀

請條友壓過老豆價

壓超過100個

同表哥錫添呀

師傅工老屎忽文化

家燕中伏

成班廢老

個阿爸唔知知唔知

sm 王

亞視袁潔儀幾靚

好睇過撚馬虎

鮑姐呢

神G馬壯

馬壯定撚左佢戲路
佢行運啦

好想娶楊卓娜做老婆

我有家燕就夠

咁剩番靚湯我哽啦

楊卓娜真係正到仆街

青雞好似又想做9upper

唔知9upper到咩lv
不過真人都幾9up下

話時話朝早同大王收左層麻煩樓
晚上jm就炒左佢

叫king jer做老妖

佢唔肯除褲

真人超nice
有次叫佢合照，佢埋單先，而我排係佢後面等埋單
佢居然會肯企係門口等我埋完單影合照
好nice，換係其他人應該走咗

圖片

馬壯個個髮型好睇

除我覺jm應該肯
但直播痴線
死臭雞

青雞面=9upper

好似上人生課程咁

我覺得好核突
由唔知幾年港姐佢個頭就咁

好睇喎

利申：中女的眼光

會自爆

想留應該自己中伏但留唔切

秦煌係度訓覺

睇睇下有d想屌丹丹

于淼

比成班老屎忽撚

文化人vs粗人

你點開口搵佢影相？
係櫃臺直接問？

10年生意有跌冇升
都仲唔執

即係跌極都仲有得賺

豆品廠可以點改革？

人手變機

個大陸妹有啲似江嘉敏

個會計隔離條女叫咩名？

于淼正到仆街

龍哥

邪花

想屌

我想睇返930既表哥

走啦

會唔會又同威利

就中出了

馬壯真係幾撚型

呢d鋪 咩人先會去

佢間野咁樣，大把野可以改革啦

落幾多粉靠家燕姐行過執番正，傻架咩

靚湯好正

有名你叫 最接近神既男人

會計叫咩名?

四葉草個時好慘

屌撚哂間野d女

翻版黃心穎

烏雞

三條女都好撚正

梁茵

靚湯 sure win

Yea

好撚想屌呀

3個都正

菲呀

做乜鳩

撚完阿媽撚個女

會唔會係咁

Agger

呢套野都係睇靚湯

唔知宜家讀緊咩呢

有咩
已經唔記得

依家佢都未同表哥開始
做咩已經好似人見人憎咁

中出未呀 屌

又係d細佬根本唔鐘意讀醫既老土橋

可能quit埋

家燕贏晒

靚女響到姣馬壯

真係會中出???

好想要靚湯呢d女朋友

盲俠同佢老豆

馬壯點都輸王浩信十條街

依個係咪俾御用讀醫男

明明靚湯同馬壯我都鐘意睇，但呢套野梗係興趣唔係好大

傻架喎

靚湯 家燕媽媽
第三條係邊個

套套戲都俾人逼讀書

傻嘅咪仲好

佢都幾慘，年紀都唔係學生年紀，做唔到大男人角色，要佢做條廢西

輸少少都仲有得拗，邊有可能十條街

因為你潛意識覺得套野係皆大歡喜

呢個十分認同

樓小姐

朋友/女朋友都幾舒服應該

重口味

老婆就不了

認同

覺唔覺呢個女優好似林漪娸

子仁老母

可能個題材唔吸引同個名太唔掂

aggee
不過佢地戲路太唔同

正到爆啦

舅奶奶，慈姑，是但搭多一件

屌 好彩唔j開呢個女優

有無手足cap 到靚湯個靚屎忽

唔同type
馬壯風趣幽默
信號王陽光正氣

比靚湯追係咪得神先做到

CC好撚正

娜姐都有

真係愛回家外傳

楊卓娜短髮look 麻麻

靚湯好似肥左？

好正 屌

睇落好熟口面又唔認得

有名你叫

1個打全部
炒哂班友啦

姪女個ex 兼 兄弟個女神都食
神

八點半靚定九點半靚

神之馬

除左佢，邊有人咁串可以0係個姓前面加個靚字

930 有一句對白都偷笑

套套都好靚

靚靚

靚家

之前心理追兇勁正

要改革總係有老屎忽阻住晒

泰泰地產

馬明好慘

Cheese都幾正

後面條友好似坤哥咁既

靚靚加後面架麻，個勢輸左啦

馬壯一個wtapp 就引到cc 去屋企

會唔會太夾格

中出了

扑野了

咁快就食到

扑野

毒男又有錢 都係無女

馬壯咁快食到

好老土

冇喇 冇喇 靚湯冇喇

送上門

靚湯好撚正呀

靚湯好似我女友

一q中大獎

撞番幾日就...

ng呢

靚湯9點半又比人食

agger

靚波
甘就比食了

有神快拜

，超靚

咩名

神之馬壯都頂唔住啦

會唔會擒出去啊

夾硬做出黎大家攬住

唔知9:30有冇靚湯

我成日J

咪仲好，拿拿林入正題

有啊

表哥又出現

間野豆潤咁細都想炒黃豆期貨

又話分手
又老是常出現

屌
原來馬壯食2件都正野

咩名x2

姚子同靚湯簡一個點簡

梁茵?

神以前都係人
不過佢做到人做唔到o既野
之後佢就係神

卓娜

有

神之馬壯

愛回家連alex都食到

緊係靚湯

梁茵都唔識

930靚湯給人中出十連發

sp 同 老婆

都係為左睇靚湯
你估真係睇劇情咩

最後都見唔到alex bb

你的樣子如何

yes
但好似冇愛回家咁靚

青雞面夠食到霞姐加表哥啦

咩料

同薛家燕玩3P好驚嚇 黎諾懿：嚟緊同佢有好多床戲

93年

條線快到咁

靚湯真係gfable

應該係20集貨仔

馬壯做喜劇應該冇問題
但如果正經嘅話一定係王浩信好d

靚湯呢個名唔係網民幫佢改

套野好冇睇

有思思同馬壯

套野應該叫 表哥你好野

起雙飛啦

係人都會揀嵐嵐啦

分左手有第2個都關佢撚事咩表哥

思思正過表哥好多

靚湯一開始個look正撚到

下 岩岩果幕做咩

咁就食到

又有靚湯又有表哥正撚到

咁就攬埋

無端端攬

有冇人好憎馬壯？
佢好似做親d角色都好唔討好咁
小聰明，走精面，花花拂拂

呢幾個shot 做乜鳩

食女就係咁易

佢個形象係咁
就好似 陰謀情人咁
做開奸角定晒形

陳豪型喎

唔討好咩 我覺得ok
刷鞋仔 之前刷曹總

有靚湯係度表哥就企埋一邊啦！

求撚其幾個差d相遇既shot+最後相遇攬埋
第3集d感情都未交帶好晒就咁
編劇炒得

定咗型，同吳卓羲一樣，固執衝動，熱血，富正義感，行事魯莽但心地善良

因為佢其他戲唔識做lor

家燕姐=廢老

形容得好貼切

成班老屎忽

成班廢老收皮啦

顧問黃

咁馬壯黑人憎好多

痴線 d墊唔係連住

佢同靚湯會唔會太快行埋

撻死

同靚湯就開心
唔會管住你
同表哥就樣樣管住你
幫你諗前途人生規劃

呢個角度係咪睇到曬

比sm wong入政府管

咁快想食人

好夾硬

靚湯真係好正

幾時既事
頭先唔係先同表哥講佢地冇野架咩

第3集咋喎
幾時一齊架

ali又白又大波

岩岩想咁打，比你快一步

完美gf

愛回家既平行世界黎 所以特別易

硬係覺得佢細佬無讀書

點先可以識到靚湯呢類女友

你個嵐嵐已經比人食左啦

快過火箭

嵐嵐係處機會？

慈菇 vs. 影姫

變左男朋友

睇緊愛回家咁

實比薛家燕見到啦

最接近神既男人，怕咩？

竟然未見到

母女丼

賤han

sale

請it

青雞面係咪兵黎

係咪skip左幾集

青面雞威武

青雞係忠定奸？

最接近神既男人，有咩女係唔易溝架？

請it狗

下集就抄啦 屌

第一節唔係仲話「我地無野架」

做咩已經變左「男朋友」

導演神剪接

咁撚耐都唔中出 點結婚變外母

成班垃圾

表哥係咪走音

表哥比青雞中出？

濕鳩戲啲開po討論

不要再說了

姚子0配林嘉華

表哥同青雞面一pair我接受唔到

外母

TVb on99馬壯起雙飛好過啦

韓瑪莉配吳家樂
姚子0配林嘉華

拓海又柒

林嘉華做小生，我屌你老母

仲要有得咀姚子妮

5噸半鍊車

李嘉華真係好好戲 d 表情

劇已棄

垃圾

咁撚耐都未中出

家燕老母唱歌好撚難聽

盲俠

張圖好襯你個名

湯洛文正能到

有冇人覺得呢套嘅靚湯有幾幕似唐嫣

1架大車壞左
2架細既又唔頂到
咁要2架細既做乜春

可以一半機一半手做既姐...

鼎福和
鼎福和
鼎福和
鼎福和
鼎福和
鼎福和

咁請king姐一個得啦...要你班柴做乜

靚湯好撚正

飲豆漿個波仲咁細

居已同

按摩完中出

好想奶

馬壯有靚湯按摩

腳

飲豆漿飲到皮膚咁滑

枕落靚湯個西度

對脾好撚正

屌無女俾我枕

係咪中出左

中左一拳

靚湯送上門俾人屌

家燕老妖

射落對眼到

馬壯話佢係豆腐人
但心口冇肉

扑左未

好正好Sweet

閃死人

諗起豆腐屋個桃谷添

幾時到我

咁快散

我講隻眼

靚湯對腳

屌你靚湯正到

靚湯好撚正!!!!

靚湯個籮

睇睇下又幾好睇

好一般

耆齡王

收埋兵

靚湯好撚白滑

j左家燕姐未

對腳正撚到

林鄭

你等9：30除褲J鮑姐啦！

笑左

準備家燕姐gif

老豆未死

有錢做激光脫毛

屌個嫁去外國節目啲番邦男人咁重口味

用傳教士式
一路推一路一路起手勢係咁刮佢塊面

唔著亀甲咁勇

家燕咁高都唔射

個評判

你夠膽射我?

個落場時間咁長?

👅

Jm又做膠劇

推你老母就有得完場

純文字討論

自己on係度賴人

個食字訓練好on9

家燕媽媽都射

叮鳩of the box

對住班食古不化真係...

伸利古老石山

有無人留意到後面企係到條女

丁鳩of the box

廢老

比sm王玩殘

阿嫦隻腳幾正

就來有70路啦

有無岩岩訓練個陣家燕媽媽十字步gif

binc

cap唔切圖姐 唔洗負皮掛

咁耐無見識翻兩集就話要結婚

潛力圖

媾女王

食king 姐豆腐

靚湯今次冇心理追兇嗰陣咁索wor

唔係港女？

失你老母聯 得四個字都要簡

卓娜好撚正

成枱都屎戲

食洋睇丫拿

點解雪妮做咁多年都係廢老角色

腸

pan多拿

細b呀

最好戲係舊豆腐

呢首主題曲同肥媽果首有得揮下

青雞面都溝到兩個正女人

龍哥好好氣度
成頂綠帽上頭都幫人交租

青面雞

仲睇TVB 仲要睇埋晒啲垃圾劇
個名柒到見到都打冷震

仲睇TVB既人 我屌晒你地老母

聽完覺得肥媽嗰首好慢

屌個腦自動出咗肥媽嗰首
做自己才美味 才能夠忘記調味～

淚或笑亦由你只需記起天賜那滋味

點解禁多負評？

我都覺得好似

後面拉丁霍啟剛？

又係拉丁霍啟剛

靚湯笑好sweet

上集miss jor d, 點解龍哥同馬莊frd jor?

123好正

馬壯 表哥上門收租
龍哥 幫娜姐交租

version 幾

Thx

好撚大波

家燕媽媽好煩

原來佢地先係一對

跳十字步

馬壯不如同家燕姐一齊啦

痴撚線

波波都係個好人嚟嘅

on9

靚女只會鍾意口花MK,唔會鍾意毒撚

好靚女

sad

溝女都要表白其實未開波都輸一半

成班友拜先人玩得咁開心

膠都隊埋落去燒
真係咁港女？

包住膠燒

今鋪我撐咗MK

勞麗嫦好膠

無左卓華子carry 係差d

又諗住馬屎仁同毒撚飛

屌
原來鳩up

女巫咩名
又幾正喎

馬屎仁其實都唔係好MK feel,但馬壯就好撚似

岩呀 正想問

毒撚先表白

同求

哥哥卡

ff

誤會越黎越深

即是收兵

死臭雞

鳩毛@表哥

又係鳩毛頭同表哥

好似田蕊妮

表哥去日本發展

表哥調教

咪之前老表你好野扮到好肉酸個個

期實睇馬壯做戲好悶

吳芷默？

新郎結婚了
新娘不是你

幾正

表哥煲老藕

支那雞

曾航生做乜成日做埋呢啲角色

斯文敗類

其實我想問畫手果個

閪毛頭究竟有做做過正氣角色架

白港地偷車扑玻璃？

表哥比廢坑屌

張頴康扮星爺可能會似

屌你都整停咗個alarm，個賊有無咁撚蠢

條褲好緊

睇唔慣表哥煲老藕

表哥係咁食

我都想食佢

好正好靚女

跳舞果條囡

威利近年成日演D沉後生妹船既呀伯

甄泳珊霉到要做威利條女

找到家中的太陽

下集毒撚女神給人溝左

原來亞視既人黎

我完全認唔到佢，個款成個40幾歲咁，明明以前freeze時都唔係咁

唔講真係唔知佢係甄泳珊

唔想睇到靚湯同馬壯一齊. 好妒忌
但如果同波波一齊我反而覺得無乜.
我應該好僧馬壯

要識穿了

FF

兩日無人推post

曾敏殘咗咁多

終於穿

馬壯根本同湯洛雯唔襯

朱慧敏

家燕姐上

頭先條女係咁用對波掃人手臂

同朱慧敏反而襯
靚湯個樣咁乖配個player

完全認唔出

對腳白滑到

牆上面張poster....
咪之前見過既

靚湯幾好戲喎

家燕用粒無限寶石撚死馬壯

［推到完場］燦爛的外母[2] 靚湯同家燕姐一樣咁白滑

tbb不如拍套野蠻奶奶大戰瓊姐

撚狗